其實一部電話可以用到幾耐呢？

例如買咗部iPhone，剩係用嚟Whatsapp、傾吓電話、收吓SMS、上吓網、影吓相或少量短片，唔打機，唔換電嘅情況吓，可唔可以捱到10年或以上呢？

製造商用左好多方法去減短電話的壽命

如增加換電難度
軟件減速

5年點都得嘅
不過software support 得唔得啫

Apple

我部sony Erickson 十年都尼緊

如果唔更新呢？

我有部十年前ge 機，已經裝唔到wts ,連email 都唔知乜原因用唔到...剩用打電話同收吓sms 就ok

iOS暫時最長命應該係 5s
理論上9年
而家5年 + whatsapp support多4年iOS 12
如果5s有得升埋iOS 13就真係10年

Oled 機一定唔得
LED 都可能可以

6仔 用咗4年 , 今年換咗電, 升咗 IOS 12 好順,
但最後都係換機.

有部 ARC S 用到依家 ,
用咗 7年 , 行 an 2.0
依家用來打出打入, 裝咗 小熊來電.

係咪行android?

如果部Nexus 5 唔係跌爛個mon嘅話
而家應該仲用緊

6plus
過埋2月就用左4年半

Why?

想打大型 GAME ,
6 仔得 1GB RAM 好易彈APP,
重有想要部 6寸 MON . 全屏幕果種.

即係其實取決於啲軟件十唔十卜啫

仲用緊6s+ 都用左4年

Android最多三年
Iphone就耐用好多

2-3年 問題不大

iOS 11 疾到飛起
好彩捱得過而家 iOS 12 又順返

唔打機3,4年

係呀，因為iphone 次次換機時都仲值d 錢，無keep 住舊機

wts 我明係話版本問題舊os 裝唔到，但唔明何解連個email 都用唔到，試過要web 版login 先send 到mail